雨傘運動會散係因為時間拖長，漫無目的，唔好再散佈原因係因為自己人互屌

如果互屌可以成個運動收皮，咁所有自由民主既國家收左皮好耐

大家 團結一致，有共同目標既話，互屌只會係一種良性壓力，互相提醒，指出自己既不足然後改進

比起互屌，變成一言堂，改歷史，好似支那咁和諧反而更加恐怖，
唔好因為任何政治利益而唔比人互屌，屈人分化五毛，咁做同共產黨一模一樣

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

推

嘲諷義士，屈鬼屈五毛話人白做唔係!
一定唔可以因為屌而屈毛屈分化，同高高在上責備前線
前線真係有免死金牌，付出最多，收獲最少，冇名冇利，連打卡都唔可以

補充返
一定唔可以因為屌而屈毛屈分化，同高高在上責備前線

前線真係有免死金牌，付出最多，收獲最少，冇名冇利，連打卡都唔可以
可以提醒返前線有咩不足，語氣我唔在意，不過一定要有建設性